Зверстати макет [Checkout form](https://www.figma.com/file/YGyQwCMFxuvXjfCHahrjAv/all-mockups?type=design&node-id=2-253&t=4VWkAacMVKm5MSjk-0).

#### Технічні вимоги до верстки

- Форма повинна бути виконана з використанням тегу form
- Для вибору дати, чекбокса та радіо-кнопки можна використовувати стандартні браузерні стилі
- Вибір кількості товарів може бути зверстаним у довільній формі
- Кнопка Reset повинна очищати введені дані із полів (без використання JS)
- Зробити так, щоб без полів номера телефону та імені не можна було відправити форму

#### Примітка

- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
- Схожий візуальний патерн сторінки Ви зможете бачити в будь-якому популярному [e-commerce](https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%95%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D0%B0_%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D1%80%D1%86%D1%96%D1%8F) сервісі, який пропонує доставку. В залежності від специфіки сервісу і країни сервісу інформація, яку потрібно буде надати може відрізнятись. На більшість подібних сторінок немає можливості потрапити, якщо ви нічого не обрали з сервісу. Ця сторінка зазвичай активна тільки при наявних товарах або сервісах у кошику. Приклади сервісів, де можна побачити схожий функціонал: [Багато Лосося](https://bagatolososia.kiev.ua), [flowers.ua](https://flowers.ua/ua/makeorder), [amazon](https://www.amazon.com/), [liki24](https://liki24.com/checkout/) (дані посилання не є рекламою).

#### Корисні посилання

[CSS Форми](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson9_forms_sprites/forms.html)
